灵魂在缩小的两个 时间会突然地增多

就借一个 超过属世的知觉
碰得那样多 我和你太多未碰过

咪撚戇鳩鳩咁啦你

我失戀 咪撚惹我 唔會放過你

屌你老母食屎啦支畜

巧京牙

系

假膠黎講你都算係煩果隻
收啦好嘛

( Show Blocked User - 門關起的一剎 )

嘩~~好撚驚呀